MH RISE SWITCH

MH RISE SWITCH 部機買唔買得過？

好靚

買啦

打緊機又唔會睇個DOCK
又唔會睇個手掣
是但啦